Eliminar error 
Could not find a declaration file for module 'vuetify/lib'. 'catracomputer/node_modules/vuetify/lib/index.js' implicitly has an 'any' type.
  Try `npm install @types/vuetify` if it exists or add a new declaration (.d.ts) file containing `declare module 'vuetify/lib';`

Ir a:
node_modules/vuetify/
editar el archivo package.json
    eliminar "types": "types/index.d.ts",

copiar carpeta types de vuetify a @types/
renombrar a vuetify

al final quedaria asi:
@types/vuetify/*.d.ts